點解你哋班戇鳩仔淨係識得諗割定唔割

知道係手足做就心照就得 係輿論上面屈對家做
有咩爽得過打鳩完人哋 之後再屈對面自己搞來得高興？

人哋黑警都識得打爆左啲鋪頭之後屈係示威者扮警察做
點解我哋嘅思考就可以咁單方面？

D 人 on99囉
仲想同全球最大恐佈分子鬥

你點都要同佢鬥不過唔該聰明少少

班撚屌口頭上話唔割 實際上仲誇張過摩西分紅海

核爆都唔割呀屌